輕鬆post 入嚟估下cctvb台慶幾多點收視

上年30點 我估今年都有20

無辦法，垃圾都愛tvb

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

星期六會有一個親子向嘅遊行，呼籲停止使用化學武器親子遊行

[正視聽]重點唔係取唔取消區選，而係用咩理由取消